香港人話題離不開同錢有關？

連登好多po都話咩窮人有錢
到底係我貪錢定香港人話題離不開錢？
定係我份人冇咩話題

And sex

好想同iu做愛

香港文化沙漠 無辦法